今晚東張西望如果報導副局長兒自殺 場景應如何

大家討論下

你依家嘅心情點?

樓價大跌與跳樓息息相關

凶宅有商機

輝仔： 笑下啦

笑唔出呀？

冇咗個仔唔緊要
送返隻tvbuddy 補數

報導完之後：

睇完副局長咁傷心既事，不如大家轉下話題
聽講市面出左一隻瘦身丸，效果仲好快添，大家一齊睇下！

屌！！影撚衰晒我地LSOB！！！

有愛蟈培僑漢華福建甚至基督撚唔讀讀鬼佬天主教學校，入硬地獄啦！！！